### How do I get set up? ###
	-cd root/
 	-npm install
	-bower install

### Run Android ###
 	ionic cordova run android
	
	Moguci problemi pri kreiranju platforme, postoji fajl u Docs folderu za moguce resenje.
 
### Instrukcije ###
	Pocetna strana predstavlja listu pdf-ova, takodje lista sa vide pdf-ova se nalazi u meniju.
	
	Da bi korisnik pristupio pdf-u mora da se uloguje.
		Username: testumlaut
		Password: 123derTest
		
	Kad se korisnik uloguje, aplikacija pocinje da downloaduje pdf-ove i smesta u lokalnom folderu odakle ih posle cita.
	Tu moze doci do problema zbog fajl strukture ios-a, ne znam da li ce raditi kako treba.
	
### Nalog IOS ###
 	handbuch@tropenmedicus.de
	Kira15##
	
	marija.riboskic@gmail.com
	